光復阿婆行動 聽日8:00開始

投票完之後 番阿婆阿公屋企捉佢去投票 一係阻止阿婆比人捉去投賣港賊

7點半開始啦

自己投完先光復阿婆 搭車都要時間啦

急，老人院要人

推